區區 vs 分區

即刻高下立見，唔新用文字去講，用片去睇，今日定喺琴日既style 片岩你？ 和理非點走都好 一定都喺有禾勇俾人捉，巴士就黎跪低，撐唔到幾耐。邊樣好，自己諗

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎